喊左出嚟

第一次聽佢提死左既幾位

好想佢地返生 企晌佢面前 問佢做咩咁要面 死都唔講撤回